好多散銀，啲散銀可唔可以增值落日本ic卡到

可以 有部散銀機可以入